依家多唔多公司返家唔使打卡？

我呢間新公司就完全唔使打卡，完全信員工，自己返朝9晚5，有ot就自己寫，又唔使証明。

係咪依家好多公司都係咁？

係好事

稍為有啲良心嘅都係
要打卡嘅唔會考慮

用指紋鎖衰過打卡

IT公司?

返家都要打卡

9成工都要打卡

玩開簽簿